{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034973",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "누멘커피"
    },
    "text": "韓国コーヒー協会バリスタ試験首席審査委員が運営するカフェは江華女子中学校の向かい側に位置しています。 ここでは様々なメニューを提供していますが、シーズンメニューとしてはスモモエードと青みかんエードがあります。 また、アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、シトラスクリームラテは6,000ウォン、ロイヤルミルクティーは5,000ウォン、ヨモギラテは5,000ウォン、ピーチモスカルテルは7,000ウォン、ヌメンエールは7,000ウォン、トロピカルフラワーは7,000ウォンでございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "カフェは江華女子中学校の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何のメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェではスモモエードと青みかんエードのシーズンメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シトラスクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シトラスクリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチモスカルテルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチモスカルテルは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌメンエールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌメンエールは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トロピカルフラワーの値段はいくらですか？",
            "answer": "トロピカルフラワーは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 297
    }
}